美玩討論區（21）

Q&A
玩具去邊買
孩記既Marvel Legends /Black Series邊到訂/買?
1)信和 Hobbybase/現時點/灣仔玩具街
2)再唔係amazon/旋轉app買
3)奇趣天地/Toyrus/孤注一扭
4)銅鑼灣糖街 美漫店 Metro 同Clark's Comics
5)柴灣 Ht toyshop

Shf Mafex邊到買?
1)信和/現時點/兆萬
2)再唔係大鋪肥趣/百貨 不過貴
3)aimami

老翻list（歡迎大家update個list )
Shf marvel : Tony , black widow ,black panther,captain ,homecoming Spider-Man ,homemade suit Spider-Man ,cw antman,hulk,Ironman mk43+sofa ,iw starlord, iw iron spider

Shf DC:the joker, batman

Shf star wars:ep4 luke, ep6 luke,clone trooper

Mafex:Batman,the joker,bvs Batman，Wonder Woman ,amazing Spider-Man,homecoming Spider-Man

山口式：deadpool,漫畫captain,漫畫Spider-Man,漫畫毒液，漫畫磁力王

Mezco:bvs Batman,bvs Superman,deadpool,captain,罰叔

Ps:以上係小弟記憶中見過既流野，盡量唔好買呢d既二手免貍貓換太子 雖然有d qc一睇就知假

其他
Ball joint關節太鬆:
1.)用AA膠滴幾點係個球波度 用來增加厚度
2.)完全乾透先入裝返上去
3.)仲鬆就重複1,2 直到緊為止 / 關節實過頭 沙紙磨一磨,唔一定AA膠,不過普遍多人用...指甲油都有人會用

方大頭美隊DLC

有得買？

淘佬預訂

老實講柒柒地
d 藍色好怪

有冇得只要盾同普通鎚

有冇link?搵唔到

眼都唔同色，好正

剛見到有人放呢對勁似紙紮公仔，笑死

多謝巴打!

留名

Thanks 巴打
成set $68人仔？

係，包鎚、藍色鎚、特效圓圈鎚、手掌 各1
真係平過自製

忘咗破盾

訂

好抵

抵玩！係個鎚好似細左小小

好撚抵屌 可以買shf美國隊長 有齊2個盾 再買埋閃回頭

Shf endgame thanos係咪重有得跌？ 而家599

隻mafex iron spider 右手一扭就上臂甩左出黎， 係咪吹風筒應該搞掂

SHF真係不了
樣衰，閃回救到真人樣，但暫時未出頭盔樣
而且SHF瘦得太過份
如果前提唔係會買DLC配件仲有大把地方鬧
ML真係最好

ml 炒到3百幾，cls

咁SHF都炒炒地既，ML炒完都平SHF一截
又未到唔抵，不過叫做條氣唔順
炒狗死全家

連淘寶預訂都可以攞來炒
cls

SHF真係不了

完全感受到Bandai個份Hea

加埋運費其實差唔多

冇咩炒既 佢訂多咪賺運費
買嗰個差唔遠

如果唔識淘寶嘅可以考慮下
不過人哋一定唔止入10個咁少
閃回頭都賣到$350一個就估到咩事啦

350都有人接？

之前係咪有人問淘狗隻狼人，
百幾蚊算ok
Neca DIY應該唔算老翻？

有，搶住要

但買ml個盾可以自製 咁又好似唔使買呢set

似this is sparta條友

68淨係個fing鎚都值

一個消光一個閃，當兩種玩都得既
同埋真係有啲人唔敢剪盾

佢呢個戰損整得好靚喎

不過爛位有冇錯？
HT同ironstudio爛盾都唔會斬咗粒星假角

同埋...本身ML CA既
一來已有戰損盾，二來方大盾for SHF CA隻女人手，唔知ML CA插唔插得入

ML通用
佢PO啲相都係ML多

淘寶嘅又唔可以話炒嘅，可以當係service俾少少錢都ok!

利申：唔識淘寶

個啲喺鋪頭用正價買斷哂啲貨，跟住轉手就賺人幾十蚊個啲就真係炒啦

呢d撚屌就炒喇

林嘉豪

禾味啦
代購賺到FATFAT

閃回頭320賺到笑

呢啲就算啦，賺佢貴，我又唔識淘寶，真係想要可以搵返頭先fb$90買，但我未至於買唔到！

炒ml shf班撚屌係搞到我呢啲真係想玩玩具嘅買唔到呀！🤬

好撚靚
其實shf有冇差唔多身型嘅角色可以自改？

嗰間乜撚藍星玩具又係咁

唔係好覺 就算有都要買頭雕整爪 都係煩

識repaint真係好

今日睇咗豬豬俠 又幾有驚喜喎

repaint樣真係難
想試都唔夠試

唔知有冇伏

升華左 仲未買到黑妹 D人放好貴

呢隻塗裝極差 平係合理

係....不過目前唯一，正價都抵玩既

見到巴打些牙美隊DLC，即刻訂左

85shf咪又係垃圾塗裝

孩仔既ironman 質素係咁上下啦
199 唔好要求咁高

邊到仲有神秘客？

有冇人買過head without neck啲DLC?

唔知點解佢話寄唔到黎香港，師兄係點樣買

師兄 Thanos 把刀 邊度搵返嚟？

準備買啲ML白模頭試上色
有冇人玩過

想買現成多d 唔識油

ML repaint+白模上色頭=細版HT

有冇神秘客

Carousell ，把野金屬做，銀色。我自己買marker （黑色，金色）油過

想問下ml ca 喺咪只可以食炒價 會唔會再入貨

要睇下各大狗城有冇返貨，狗城原價$199
其他鋪就

狗城返貨無期

唯有得閒去睇下

食炒價300有冇機買到全新

炒價
反而淘寶有dlc

要全天候捕住

官方定係其他

冇隻本體

尋日見到巴打share個間個頭同個盾正到

咁快啲買返隻本體啦

所以咪問300有冇機買到本體

等唔到十月

ml 炒到$350以上

Mcu 堆 set裝車站唔收訂了，點搶到呀屌

如果打算$300買本體，再買DLC頭，盾.....
不如用返原裝啦

我唔sure....縱橫行早排都仲有貨

我都剛剛問完
要等17號現貨

又想好似隊長咁收埋炒

唔係似，根本就係

我有多一把， 有冇興趣收， 不過我個把好似短d

除左gg+85個set 其他全入

咁你預咗食硬炒

啱啱入左了
Thanks

淘記原來有Scepter

有冇伸長版？

但係好多得白模冇現成

ML本身就唔洗DLC
就算食炒300入都抵過SHF
SHF又樣衰又咩配件都冇，仲要貴

唔覺眼～

12吋喎，邊岩用？

今日一入，第一次玩mezco
都幾正

mezco玩過真係返唔到轉頭，6吋界hottoys, 不過d盒唔明整咁大把鬼咩，明明好多隻公仔無咩配件都整到咁大阻定又唔掉得

呢句真，個盒大大個
我之前都訂左佢隻大媽隊長試水溫，等左咁耐都未派貨，見最近有機會入到呢隻盧根，真係咪撚諗喇
其實仲想要佢隻Netflix dd黑衫版，但好似炒得都癩

係 睇錯左

我都係DD fans好想入埋隻黑DD, 但好似真係好少貨同埋隻手好似得單關節，所以真係諗諗先，最近入左隻mezco紅DD，原來實物唔係睇相咁差，都好正下😘

我都想搵6吋用

呢隻之前見佢啲衫好鬆身下，所以冇入到

睇相係，但實物真係唔係想像中咁差，個價又唔貴，可以一戰，剛上淘仔搵黑DD，個價真係嚇死人，都係不了

想買homemade suit gg
1300 人仔仲要開過

黑DD 成千9幾蚊
認真唔係話D咩，咁既價位真係要買MEZCO寧願買果隻PUNISHER

punisher已訂，點解黑DD可以炒到咁癲？

點解越係簡陋裝備越貴

高人氣

你講NETFLIX果隻?
我講緊之前果隻好似漫畫限定果隻
果隻都好撚貴，成兩千銀
HOTTOYS都買到

其實我都好想買最近出果隻JOKER
但好似都唔平

marvel legends會唔會再販？？？

有再販我就唔洗含淚買ipad版SW啦

咁我隻thanos咪永遠合唔到

出左兩野，應該都唔會....

除非等到下次再出場有電影。

ebay 睇下有冇

你差邊part

係呀netflix果隻,限定版有冇圖睇睇，兩千值唔值呀！

我賣走大波ML 換IPad

賣左幾銀?

$300

咁平？！

曲定直？

孩仔遲啲一定出過隻更好更似既

captain 隻手

CW版300就正常
2pack版前兩日見到有人放350俾人秒左

CW咁樣衰 除非你識自己塗裝
如果唔係200都唔買啦

世界公認愛狗權威-John Wick
第一次玩MAFEX，同SHF比如果肩部多一個拉出關節會好好多！

等下一水算

我係2pack版

而家女巫two pack絕左版？

影得好型
btw巴打張櫈邊到買？

有冇巴打對X-Force好有認識，請問呢個小隊有咩X-Man入過隊?

淘寶有

the fucking pencil

deadpool

ML你地開咗嚟玩之後仲留唔留盒

我有全留

掉真係冇位keep盒

留 但好晒位

大家通常放入櫃定咩驚放得耐鋪晒塵

馬雲網搵1比12沙發

儲緊套Xforce, Deadpool有喇，已有Wolverine, Storm, Psylocke, Magik, Cable, 除左呢幾隻，仲訂左幾隻黎緊，有Fantomex, Shatterstar, X-23，Domina, Nightcrawler, Iceman, Deathlock, Archangel, 隻Warpath炒到天價，好想入

唔留，2手無盒都好有價

留 覺得d盒d box art好靚 有強迫症二手冇盒唔會買 但個盒殘唔殘就理撚得佢

個盒後面幾靚

掉左個吸塑摺返平個盒囉

速速掉

一鳩整爛個盒好有征服感

原來唔平

搵到thx

Keep左陣，最後都一疊咁掉晒......😅😅

差iron gg

巴打隻Dr. Strange係ml？

係

Ml全部無留

John wick 我會等下mezco果隻
分分鐘仲貴

mezco果隻睇圖都正

之前冇訂到，唔知到時派左貨唔知幾錢

同意......HT係靚，但6寸可以好放心咁係咁玩！

6吋pose可以任擺任扭，hottoys只可以長期橦直個人站屍，好無謂

想問有冇人買過Crazy toys? 品質如何
係咪ht老翻

啱啱入坑買左隻ML 蜘蛛俠 但係隻手嗰關節好鬆 一舉起隻手就跌落黎 想問一下咁多位巴打 係唔係ML啲關節都咁鬆

間唔中都有呢d次貨

次貨 我都有幾隻有少少位特別鬆

新入坑，就快無位

今個月淨係訂咗隻HT同買咗個MJ

算係俾自己抖下

黎緊9月10月果三隻shf都冇位擺

當你摺平紙盒後仲要用紅白藍裝返哂，你就唔需要再諗

玩住mafex 等

到閃回了

好似方大好d？🤔

方大係咪錯爛位？

冇人玩系列

我自己剪都係跟電影，方大先啱位

未玩過隻game見剷青啊gem個頭做得幾好就買左，ml質素

如果出Diablo/魔獸 實支持

點解我覺得計埋呢張都係方大錯

wow 以前都出過ACTION FIGURE,唔錯的

屌MEZCO 隻HOMECOMING GG仔中SAD添

點sad法

算把啦，執著係d無聊位做乜

心口穿左個細細地既窿
布料就係會有呢啲暗湧

咁慘
好彩我嗰隻無事

玩具買得多中SAD都習慣左

咁正邊間廠出？

當戰損啦

不過只有極少關節只可以轉少少Pose

Thanks巴打留意下先

Bw跌到350

85肯跌未
雖然都係想等出2.0

Shf ca個價好撚硬 600-700 勁多死貨

糖膠景品，造型好又抵玩，但我果幾隻溶哂

唔L係掛買左幾耐就溶？

好似會比街貨慢
訂左先啦 唔好諗

我剩係買左老鼠

我訂Pepper同War必先都未有

但唔洗食炒

thanos都跌,有本事佢擺一世

呢set如果唔訂，係狗城買係咪即日就會冇哂

好似好多巴打都有買ml ds

$348買左

有冇人知而家 ML Hulk Hulkbuster 幾錢左右？

我上次見到500幾大大隻不過真係好膠

ML CW CA x Crossbone set $400 重入唔入得過？

狗衝訂左 希娜Set

重塗金屬紅

買中動啦,又有燈,不過唔係好大隻

thanks,想要drax

x2

搵唔到，有link吗

喱度都殘體

打殘體都唔識用淘寶, 屌那星

屌老味
上撚完馬雲網，用九方繁轉簡search
唔撚記得轉返姐

好撚對唔住上面兩位大佬
我以撚後唔撚用簡體，唔撚上馬雲網
唔撚買閃回頭，唔撚買方大同頭

放撚過我唔該曬

題外話，好似1/8出80週年set

可惜唔係六吋，隻水佬好正

同shf ml都唔夾

夾黎DC vs MARVEL?

Shf 買左4隻Justice league
之前都有留意beast kingdom
夾唔到放棄左

MAFEX有出水行俠阿
夾到

隻iron bat幾正咁可惜係8太大隻

5年開始溶，之後放左入箱，再過幾年襟到可以變形，百零蚊貨抵玩

邊度仲有ml war machine同rescue買？

想學repaint, 想問新手係咪唔好用AV水性油？聽講乾左好修改？

2pack隊長邊到仲有

ML Hulk Hulkbuster 2 pack其實正wor! 又大件又靚

出果陣個價真係超值

有無人入左SOAP STUDIO 隻TWOFACE,睇落唔差,不過件衫好似唔夠修身

有冇人知中環endgame warmachine係咪$199？

239

2隻？2 pack CA Crossbone 原價$399

如果本身香港島生活

咁即入見到心思思

啲衫係有啲鬆，body good, 之前深精有得試上手

買啦唔會後悔

wm淘仔都唔使2舊
何況呢隻都唔值炒價

淘仔WM計運費都$2xx Resue $4xx

有冇師英知邊度仲可以訂shf scarlet witch

兄

孤注，精品

同意.....

使鬼 淨買2隻 350有找 講緊港紙夾埋運費

正wor....我搵幾間都貴....
求link
訂隻WM都好

邊到

點撚法

鷹眼似左

DISPLAY 我唔信到時量產都咁似

狗城？

有冇巴打諗住馬雲到買war machine同rescue?
不如一齊share返運費

#29

大奶奶呢

Btw兩隻都好膠

淨係想要隻iron gg
有返發射器同爪

沒有波～ 怎敢說心事

鷹眼咪又係柒

最唔吸引反而係bat+Leonardo個set

剩係想要mikey

手已入

岩岩荃灣aeon搵到last一盒

crossbone重正過隊長

冇興趣
所以散買左左隻隊長$150

新入坑 請問各位巴打 邊到仲可以買到黑gg俠

訂SHF

ML既一街都係

$499 ? Or $599?

黑蜘蛛 定係 夜馬騮先？

夜馬騮嘅ML

有興趣 但搵過馬雲冇貨

ML都靚過佢

乜撚都訂曬玩公仔有愛唔好諗唔好比
除非你唔追求d咩只為儲個角色
一諗就一定後追食硬炒

真心正

訂左好撚後悔

只能祈求佢大貨唔好再差

成個大陸佬咁

Thx 巴打

下呢隻個樣靚好多喎

咁我又唔係好有愛

真係咁差咩
我覺得幾似喎個頭雕

ML

唔記得喇...

當年入迪迪尼Holloween買野有折，折左好似....3百幾定4百幾左右

我自己覺得暫時ML靚啲
但係對眼怪啲，SHF對眼好啲既

再講ML+頭都係三百蚊，但已經玩到兩個樣
SHF四百先得1個樣
ML已經抵好多

ML似鬼佬多d SHF似亞洲人

SHF Endgame Cap

係咪一齊

有興趣

留tg

如果成set連運會唔會貴過香港

應該差唔多掛

呢個要兩隻
個頭好似係另一隻

呢隻個樣真係唔得
仲要無鎚

就算你有鎚都冇手揸個下仆街

我有鎚有手 另比爛盾佢
但係一拍落ML Cap真係差幾班

黃光亮出SHF

成龍

ML企得多會唔會腳軟

放嘢回血
Shf Iron man mk 85 $500
mezco Spider-Man $800
ML Captain America $300

TG: taikoooo

有興趣呀SHFmk85

Which ca

鎚

你係咪喺FB都有開post? 我見嗰個post既開過黎企既⋯⋯

喺

我冇話全新

同之前我地成班手足互相幫手入ML CA比

個次真係體會到連登有愛

見到

其實都合格嘅
我又唔係咁挑
6～7成似囉

咪攞個重新油架啦鬥唔到架..

好型仔！

好撚仆街

玩飽用炒價放, 得左

SHF嗰個咁樣衰 ML唔repaint都屌打啦…
最多咪話SHF 出貨會可能會好啲
但係點都唔抵玩

呢啲人等佢單機啦

賣到啦！恭喜巴打

冚家鏟 垃撚圾

好靚仔喎

賤撚到仲想上嚟放

係上黎炒

你放頭2樣都冇人屌
但隻CA係無蕉勝有蕉巴打
辛辛苦苦幫你買 再原價放俾你
你個仆街仔玩鬆晒 玩厭晒 上返黎用炒價放？
你對唔對得住佢？

呢條仆街仔真係係到食係到痾，正宗反骨仔

之後開post都放佢上去頭版啦

支持

學生會內閣財務秘書教各位同學炒玩具
他只是個孩子呀

G持

支持 頭post加單機

依家想後追marvel legends 隻endgame cap有咩方法？
除左喺FB食炒之外

等9月 會返貨

究竟 ironspider同mk L個2 pack其實有未
btw 想後追10th mk VII 知唔知邊道有?

買定個真人頭等返貨
Btw 大家覺得閃回定方大頭比較好

mk7 建議買comicave / figma
ML太膠

咁pass... 我就係放晒D SHF 專心HT同ML

其實嗰隻都唔洗突登買個頭既

想儲齊三巨頭嘅真人頭嘛

死炒狗食屎啦

佢本身有跟一個頭, o個個都高質嫁...

個人覺得唔掂
頭盔頭靚好多

我覺得算對特住個正價
特別當你見到shf咁撚樣

我個captainm頭盔頭雕中左sad，個頭盔咩左又吸唔正個頭

SHF係買個可動咋

咪就得可動性 身性都唔得
所以先把心一橫quit shf入ML
以前HT SHF...

其實啲動作ML基本上到做到既

都有8分既
但係唔會差到要買DLC

佢個真人頭唔係話差 但想要個更加似樣

如果唔識後製 ml ca個真人頭就咁噴返消光會唔會好啲

基本係做到 但同SHF捨棄造型換既可動冇得比既

ML 既內部結構大概係咁

某d角色膊頭會多個關節
好似黑豹 蜘蛛俠咁
就會比較高可動

我就覺得正常會做既pose ML其實都夠做
SHF雖然高可動但只係誇啲，
感覺用黎玩擺濕鳩POSE多啲

SHF 質感好好多,ML啲質感唔係個個頂得順,不過佢原意都係俾小朋友玩啫

但去到而家個價同QC⋯

睇情況，Cap個case一定ML好啲
不過其他都係SHF都好啲既

CAP我就一定建議人買ML

我全部訂價都係四百幾左右入手,炒價就另計了

MK85垃圾都升
antman頭盔極高質反而跳

可以二邊玩既,好多SHF都唔會出,mysterio~rescue 呢啲可以ML補元返

我都係兩邊玩
係cap屎忽痕雙入，睇到個對比真係

cap我都雙入左,SHF果隻好似另一樣野黎唔似隊長
ML就做到神態仲好有誠意~但二隻都留住先話哂都LAST了

我入左ML SHF HT但最後放棄SHF

49 SHF 實出啦時間問題

SHF d 頭雕上色冇ML咁豐富
隻隻都黃面

但上色準 唔會好似ML咁 要揀有冇sad

SHF個價位貴ML成倍有多 仲未計炒價
交d咁既質素出黎 真係你玩埋我個份

其實唔係話SHF唔好，
孩仔咁大進步 對比起SHF 0進步
真係好大對比

SHF整美系野真心無乜誠意(有玩其他日系如拉打/超人就PERFECT)
ML真係進步好大,係無SHF咁好扭

SHF唔係零進步 係退步

SHF真係冇乜進步過

仆街炒狗

而家愛上左孩仔, Marvel Star wars overwatcg, 瘋狂入手，想賣晒d 垃圾shf佢

Sor,咁對比先啱

我就係賣晒D SHF即刻多左個Pool入多D角色
真係貴又有愛既我HT好過

我寧願入Mafex，貴d都唔想貼錢買垃圾

唔係退步 係恰鳩其他系列
拉打超人嗰啲幾撚靚

MAFEX貴都唔係貴好多 但睇落有誠意d
同埋Mafex真人頭，有待觀察
官圖靚好多 實物有分別

係，不過雖然易中sad, 但係真係進步神速，感覺好有心造

一箱三盒都係美隊？

i think so

其實我覺得shf civil war隻ca幾靚

想問下有冇巴打會訂mafex隻雷神
想收返隻但見shf炒到過千

已訂, 諗緊訂唔訂多隻, 熊貓訂最平$530

係孤仔訂左

孤仔訂+1 要等到2月先有得玩

孤仔個網我見佢要560

Main英

孤仔訂
唔好後追shf個隻啦

我覺得左靚d

fucking pencil

shf嗰隻雷神真係炒到癲
諗緊訂唔訂埋10月隻shf hawkeye好
個樣好似都唔錯

師兄我訂左想棄 有冇興趣接手
訂-10蚊放俾你

巴打點解想棄
其實我仲諗緊

因為買左ML浪人+鷹眼頭
覺得SHF個隻愈睇愈似黃光亮
所以想棄

黃光亮
咁諗諗下好似ML抵玩啲，一隻可以玩晒浪人鷹眼

早知唔咁早訂方大頭

本體200 散件大約100
300玩到浪人同鷹眼 仲要靚 又平過shf
贏啦

等2邊都出曬圖先訂

馬雲訂左John Wick 2都係馬雲訂

好似好正

中動有無邊隻推薦？

見淘仔做緊特價

Hulk buster 2.0好似唔錯

X2

為左ML 個鷹眼頭買量子Set 是否硬膠？

唔會，因為我都買左

等緊減價先入手

其他骨放哂？

好想放左隻SHF Ronin

玩具係玩架，唔係炒架，仲用人哋既善心賺錢，推上報

放第個頭咁企姐

select diamond果隻?

Mafex黎

當時仲有其他巴打排唔到對唔住佢地

推

點解ML唔出戰衣hulk,bw同mk85

未出姐你驚佢唔出咩

隻雷神有咩咁特別 點解炒到咁貴？

mk85咪mk85+iron spider 2-pack

果隻50黎

自膠

戰衣hulk等marvel select啦，呢間廠出大件野一流

但就係太大件 唔fit size
同埋個手套似係冇得除

個樣整得好，布袍

呢隻係咪comic版?

肥thor先最緊要

點解Amazon啲貨都會遲開賣

但矮

推到上報，正一仆街仔

都幾狗 做人唔得咁

利用連登巴打嘅愛心同信任，好撚仆街

推到2046

每頁一post

錯post?

邊個有鍋物現貨

冇, 要睇返上文

輕輕再推

句"我冇話全新"真係仆街到喊

幫你試玩過無鬆 $300放返比你仲想點
唔使收試玩費？

Link?

hb有冇平鍋物好入

第一次入嚟
想問下有無人有玩stranger things？
$200一隻左右
但又幾過癮咁

究竟邊到有全新美隊

見大家係連登仔我賺少少算喇
都係求打個和

難得有個傻仔巴打原價放

屌你老母有冇良心
無蕉勝有蕉巴打辛辛苦苦買完
仲要逐個約時間
仲要唔收多你錢

你條撚樣仲要放返上連登
+100當益其他巴打？

可能你會覺得已放，錢已袋理鳩得你
但你咁做人係唔撚得 飲水要思源
得人恩果理鳩你？食屎啦仆街仔

以後每個post放出黎做車頭相

嘩嘩嘩，成個弱智仔咁撚樣

真係唔撚知醜碌撚咁款

乜依家啲中學生咁有錢玩figure

ML隻黑spiderman
值得入手，質素唔錯

所以咪要放嘢回下血

出現喇

巴打言重 戥排唔到原價ca嘅巴打唔抵

土地問題居多

ins見啲Lego人仔兩舊水一隻 真係好癲

係咪1:12 架？

真係唔撚明 大大條淘寶link 喺度賣178人仔
D 人都會照比$350去買...

代購手續費都唔駛成舊半水呱

好多人唔知,或懶去馬雲寧願俾多啲錢食炒

Btw...我隻 荷蘭弟 頭 仲未到

應該係8寸高

呢隻好吸引！368人仔

有冇巴打訂左

咁貴，之前我訂左2舊咋喎

想問問，最近見到有d star wars係咩會場版。有冇人知係咪堅？識唔識點睇？

thx thx

3個頭+廢老椅+雷電effect 希望唔駛食炒

蕉兄真係好人唔易做

星戰應該唔洗食炒

呢隻正！星戰反狗城都易買到

呢隻廢老見到都唔開胃

再加左碼

翻過手賺一倍

Mafex雷神單都炒?
精品訂好似30蚊定50蚊

到

諗諗下好似成套戲都未著過呢件上身

開頭坐船去見mysterio著左陣打鬥就應該冇

全力追擊玩具界乞丐Jay Ho

知唔知條賤狗讀邊間中學?
係佢學校貼單張都唔錯

同 homecoming 果隻有咩分別？
上次shf homecoming 好似有斷腰……

基本上係再版, 只是新包裝咁解
之前初版冇買, 今次翻出即入, 訂價$421孤

Diu你仲要攞我張mk85相用

無左電話同4對手

路德會呂祥光中學 何焯熙

呢d可以淘到

訂左Mafex1.5版
Mafex 睇落靚d 又有磁石手腳

我都想玩mafex 1.5版
但搵唔到邊到有得訂

現時點2樓 好似有間未截

仲係財務秘書？誠信破產既人，分分鐘買玩具既錢係監守自盜，虧空公款得返黎

可能而家要放返出去填數

金鐘樣

呢啲人唔貼堂唔得

陰公豬，為左玩玩具，押上前途做賭注

Ins 有間係1樓兩星期前見訂$530
我係Buyway $550 訂左。。。

啲女就放過佢啦

thx，經過旺角就去望下先

舊版玩咗成年都未斷過...

spiderman反而想要下個月隻far from home shf
不過唔知會唔會比人炒起

yes

DLLM依隻我用生命值硬食！！！！

呢間風評一般般
我考慮下先

成日拎出黎扭，都未斷過x2
不過 homecoming衫真係推MAFEX個隻，造型靚好多

最撚憎呢d仆街撚樣，要唔要其實好閒，無交帶唔出聲，出到去先改時間仲話人態度差，玩鳩人當食生菜，視尊重及承諾如無物，自私自利到極點既陷家剷，有爺生無乸教既賤種今日終於自食其果

死仆街，又炒玩具又放人飛機，屌佢老母

上面差評仲話佢賣假野添，佢真係不撚知所謂

呢啲真係仆街仔嚟

佢仲係細路嚟

三歲定80, 呢d 大個一定係社會垃圾

淘寶代購個生態係咁
都係個個嫌煩同埋唔想等

實際依家格仔鋪所有野都係淘寶

玩玩具搞到俾人起底....仲要得個中四

真係唔知講乜好

都係個句，佢擺上fb釣下魚其實無人理，分分鐘已經放哂啲玩具，宜家fat fat添！

係自己衰on9放上連登賣

買完mafex gg，想買返隻傳統配色
SHF新依隻唔知點

放上黎賣都係最多俾人屌下炒狗，而家問題係之前有師兄好心幫呢到巴打入左幾盒，等佢地唔駛食炒，點知呢條打靶仔收左盒，之後再係返呢到用炒價放，呢到先係問題，俾人發現仲搵on9藉口話無講過係全新，弱智到極點，最後仲要俾人發現佢係飛機友同騙子，要做炒狗都唔該俾d誠信。

中四其實已經識好多野，條友仲古惑過大人，不過古唔古惑其實某程度都係自己既選擇，真係識做生意既就知誠信有幾緊要，越有誠信既人越了解古惑，問題就係果個人選擇越做越有定一鋪清袋，呢個人一鋪就誠信破產，咁既性格既人仲要做財務秘書，你話佢無虧空公款出古惑我打死都唔信。

精品$449

訂價421
現貨價449

正唔正

咁都ok,一陣去買

等你開箱，希望斷腰問題已解決

依兩盒算唔算美玩？

想知胡迪同山口式比較如何

點開先唔會整爛個盒

算 如果分件好 size又夾都有興趣

要砌既不了, 自認不是高手, 唔清水口位唔掂。

師兄 邊到買到

牛仔好撚型，攪到我唔係OW fans都好想入，但源侍同半藏果set一定入

狗城

用cutter𠝹

見係中學生就知咩料啦～
因為好容易銀根短缺 好易會放飛機
唔識乜野叫誠信～

當連登仔傻鳩

等緊隻Mezco

不過貴好撚多

其實係個人賤格 唔關中唔中學生事

Jay Ho 有放

膠邊會留起個盒到

就係留係盒到先唔會爛

大陸玩緊

唔想要光頭佬

量產守衛兵

豬頭骨

不了

係時候入手

果斷入咗一隻
之前$320一直忍住

再等250樓下

會唔會呀貼近ML價

想喊 掉一掉甩左色

未撚就係，遇過大把中學生賣野都正正路路，係呢個撚樣等錢駛就出賣人格

光頭佬作用係黎幫hela奶腳趾
不過出極thor wave都唔出金甲守門員，果隻仲好J啦屌

呢款盒keep唔到架喇，不如暴力撕開佢享受下好過啦

Sorry各位巴打 我認我真喺仆街咗

我會放返美隊原價-50

同埋會同返原價放俾我嗰位巴打道歉

巴打sorry 我真喺仆街 我會原價-50放返出去 再一次對唔住

各位巴打有怪莫怪 我認我真喺過份咗 細佬仔唔識世界 求各位巴打見諒

你直頭係人渣，話之你而家免費送啦，人格產已破，等比學校查下你有冇虧空公款啦

我知錯喇

講下你攞左錢學校幾錢未信你知錯囉

Sorry

其實佢肯道歉唔深潛都算未壞得晒

多謝巴打 我下次一定唔會再做個仆街仔

喱單事小...
有巴打post左，Fb & Carousell 都有人投訴你，希望你真係明白點解大家咁嬲，好自為之

你講sorry無用架喎，有d野做左就係做左，做之前就係要諗下後果，無後果你就唔會識反省，老老實實自守交待點樣虧空學校公款同虧左幾多數目，咁先唯一可以救到自己既方法，已經send 晒email去你學校架喇，要學校查出黎先認錯就已經太遲

真係好仆街！
但希望你吸取教訓，唔好再有下次

知道

多謝巴打

未壞得晒但都要自己承擔結果，俾佢走得甩一次只係教精佢，下次就有更多受害者

知道咩姐，坦坦白白講偷左學校幾錢先啦

呢樣真係冇

ok, 唔認就等學校幫你查清楚

好 我願意承擔後果 但都想再次同巴打講聲對唔住

巴打唔好去咁盡啦

如果無做過又駛咩講願意承擔後果，騙子我見得多，死到臨頭都唔認既都係第一次見，btw前途承可貴，自由價更高，做人真係唔好行差踏錯

正如上面巴打所講做錯事都應該要承擔後果嘅 只可以當今次係教訓 等自己下次唔好再犯

好撚假

無做過怕咩姐

巴打sorry我願意放返隊長原價-50 已經問過放比我個位巴打佢話ok

無所謂 你投訴就投訴啦 我今次係過分咗 比個教訓我令我可以改下都好

而家已經唔係你放幾錢問題啦，你仲係未知自己個名聲有幾臭，有承意認錯唔係係到鳩嗡兩句當人傻仔就無事，係有心既就攞d證據出黎睇

人在做天在看，今日你逃得過只係代表你將來承受既來得更甘

知道巴打 真心對唔住

你對唔住你老豆老母姐，唔關我事

洗定八月十五

岩
點證明真係放左原價-50

香港大撚把呢d人啦，條友就係知東窗事發先走出黎鳩嗡下認錯就唔會比人狙擊，又唔駛成本，信佢一成都死

我真係唔知可以點樣令巴打原諒我 但都係衷心再一次同巴打講聲對唔住 我今次真係知錯 可能我真喺東窗事發先出嚟認錯 你可以繼續追擊我 但我希望巴打都可以原諒我 經過今次教訓我真係以後都唔會咁
Sorry

上面carousell評價有人話你賣假野喎，不如你又講下係咩回事先

巴打真係苦口婆心

坦白從寬

條友玩嘢

報多一張圖證明已到底

各位巴打我真係知錯喇 求你哋手下留情

明知玩野都受，你都幾好笑，人地仲要無喇喇開個鬼AC黎屈你賣假野，你自己做過衰野自己知啦

去返俾人投訴果個fb page到公開認錯再cap圖上黎先講啦

去返你俾人投訴果個fb page同埋carousell俾你放飛機到公開認錯再cap圖上黎先講啦

我唔撚會再信Jay Ho
同埋態度咁撚串 我無講過係全新

Sorry呀巴打

條友誠信破晒產，其實做乜鳩都補救唔到架喇，學校又已經收到晒email, 佢精精地就應該好自己自守，俾人查出黎又東窗事發先識喊著講sorry, 到時真係好笑囉

學校我真喺無做過 我只喺想同名位巴打講聲sorry

我係你就潛

唉，其實我覺得做錯事肯出嚟面對都唔容易

佢又唔係求人唔好搞大件事，而巴打都send咗email俾佢學校，佢都仲肯道歉我覺得值得原諒

不過下次真係唔好喇

以後有巴打幫手買玩具唔會預佢

我就遇過中學生賭白頭片
呢頭話要～跟手同我講冇錢唔買住

如果佢唔係俾人起晒底仲俾人話要討伐，佢都唔會認錯啦，其實第一下俾人篤爆就好醒目，就如虧空公款果單，明知已經開始包唔著火就好應該自首，死口唔認結果就會同今次一樣結果

年中遇一百幾十個呢類人啦，又唔好話晒所有中學生，起碼你自己做學生果陣都唔會咁玩鳩人先，其實咩年紀都有，但呢種人真係要當所有人係on9先做得出

當係戰損版

終於砌完
唔算好多色要補，滲少少線已經好靚，但頂帽冇得cup實

正喎

可動性同山口式比如何

冇山口式胡迪可動性山口式點都好少少，但依隻都已經唔錯

咁呢隻可以放棄
利申：一早已入手3隻山口式胡迪

佢個正名係淫賤胡迪

我覺得出黎講左sorry都ok. 另外去返有投訴過你既facebook group/carousell到一單單解決返啦。知錯會改返就得，學校既野唔清楚唔評論。

網絡世界威力好大，所以大家做野都要諗一諗。今次學左重要一課啦

有無消息會唔會再販？暫時見到最平$330

你指山口式胡迪？
好似今個月第n次再版，巴斯又再版
翠絲第一次再版

係呀，因為見唔到網上有消息話再版

睇下扭精，胡巴上幾個月有再販，想佢出第一集寶貝多啲

世界仔嚟，幾識避重就輕，一有機會反將你軍

心痛

有冇人諗住重塗ML war machine?

研究緊，師兄有玩開重塗？顏料點入手好，太多牌子唔識揀

手殘黨
重塗難過登天

寶貝成隻手斷左都係咁啦，唔駛喊

劇透wor 師兄

虧空公款係咩事

想Chok多佢幾下姐

算啦，唔深潛，肯回應同道歉，俾次機會，等佢買個教訓啦。

好想ML快d出Endgame短髮Captain Marvel....

係
第一隻個身幾靚 人樣都靚 但唔似

出肥thor就好啦 應該會有新模啤酒肚玩

但未收到

有冇咩心得分享

有無多D圖睇下個COLOR SCHEME,無咩資料好難落手

見網上有人改

好似柯柏文

睇iron studio嗰隻囉
利申想改 但唔多識
有巴打整既話希望有教學

SHF隻GG俠一開就壞關節 啲qc搞咩

有冇圖片

好似好大陣仗咁😂😂成隻野都錯色

好擔心

想請教各位巴打，尋晚無啦啦收到sms話日森碌左我4900JPY信用額, 我最近真係係日森買過野，但又唔係4900JPY, 睇返我個AC最近又無交易紀錄，同佢地容服email通訊又無人覆，佢地又無香港電話，可以點追究

點睇都係Mafex靚d

1.5 話換哂d關節，唔知會變左咩樣

巴打你有冇用過amazon pay之類買野？

想訂 用黎擺spider man

補少少油 冇咁覺眼

淘左隻鍋物先中撚左伏 隻右手完全扭唔郁

咁大獲
我個隻好彩冇乜事

我果隻係車站入都扭唔撚到 通病黎

已經扭撚爆左

請問咩係Amazon pay?
我6月11果陣係日森買過野，用信用卡俾，岩岩一個月前，銀行都問會唔會係我有d咩會費之類既野會charge, 但我真係無申請過咩入會之類既野喎

有冇巴打買咗

我都扭撚爆左左

想入anakin, 巴打知唔知幾多錢？

我都係，anakin同death maul都唔錯

熱水/風筒？

聽日去hb睇下先

浸完熱水都扭爆

幾錢盒

想買 但唔知點揀

有無link

胡迪$195
巴斯$221

諗緊訂唔訂，全淘寶得呢間開訂

你可能試用左佢個prim plan，過左一個月就開始收費

同初版無分別

嘩屌，我真係唔知幾時試用左，咁可以點取消返佢，無啦啦中左伏仆佢個街，email又唔覆我

好正呀喂！

我之前都試過試用月一個月無取消訂閱，email左佢之後佢見我無用過服務就幫我refund返

限定？ 黎香港咪好撚貴？

動漫節可能有

唔知幾錢呀，香港8月有貨，我想要collector

最靚一定係mezco

巴打你係咪直接係佢日森客服個網到同佢地講，有冇香港客服電話可以打俾佢地？同埋點先睇到自己係咪用緊佢個prim plan?

我唔係prime 服務，但係其他唔記得乜服務，申請方法相信應該一樣
我係經日本amazon email搞 (無記錯)。
巴打立即email左先

多謝巴打賜教
原來真係唔知幾時中左prime試用，不過可能太多人中伏既關係，佢地原來set左可以自己直接取消會員資格，無用過取消左就會自動退款，而家發現佢地咁大間公司竟然唔覆我email咁撚無品，其實真係好無保障，等我仲差d cut左信用卡，ebay服務差好遠，起碼人地都會有線上客服，問咩都會幫你check, 亞馬遜食屎啦

我之前問佢有無退款，佢好快就退款同覆左我，我反而好滿意wor。巴打可能等多1日半日先？

巴打都可以試下online support chat？記得寫英文都會覆

Amazon online cs做野好有效率

我send左4個email, 日森同國際森，每日一問，中英文都試過，無人回覆
可能關於信用卡問題佢地驚人釣魚唔敢亂答掛

唔係好覺

巴打係咪經online link 申請？

海洋堂高質啲

因為有淫賤樣

我都唔知幾時申請左prime, 可能係上個月買野果陣俾錢無睇清楚亂撳制...
岩岩我取消完資格再send email問佢地係咪無用過就會退錢，佢地地先一次過覆返我之前send果d email。。。

你唔識用昨

真係唔識，有攻略？

呢舊野做1/12地台都唔錯😅

想問現時點格仔舖啲ml堅唔堅，我見平均2-300一隻，大部分都冇盒

堅炒價

係咪即係屌唔過

我岩岩行完屌唔出

未被電影炒起個價嗰時幾好屌
不過嗰時都未必要幫襯格仔

其實日本Amazon個即時通訊可以用中文同佢溝通

只要網頁語言揀左中文先再去客户服務就得

其實....大家覺得方大/閃回既tony頭買唔買得過？

心思思，但又好似裝左上去同條頸唔係好match咁🙏🏻🙏🏻

全部貴市價50-75% 仲要二手有精

閃回買得過，利申入左Tony/隊長/蜘蛛仔！

好似之前係到見到有青係到po話收左Tony方大頭，好唔掂。唔知個個青會唔會見到

公仔玩二手真係接受不了
型住d女角俾人劣過鳩
洗過都係污撚糟

無盒都接受唔到啦屌
寧願唔玩

照紫外線燈

全隻白色

妹仔大過主人婆😂我MK50係淘寶貨....望望閃回頭先

喺日本，啲人買2手pvc真係會帶一支紫外線燈去照

好多都冇得單買

Inns報價2樓
Shf antman $298
Shf spiderman $418

今日來講應該最平

antman 個價仲有得再落

唔理，有幾間頭雕因噴墨問題，大賤賣，我見頭雕冇咩Sad入左先，忍唔到

係咪有隻legends 黑黃gg俠就出？

應該係，國寶 $368 gg俠被秒速掃光
頑童蟻俠 $300，前2日已買

$398呀師兄

sor ，睇錯

想追返homemade suit，有冇巴打知邊到可以非炒價入？淨係見過大約$8xx

係Marvel嘅真係乜撚都幾個鐘內sold out

究竟有幾多成人係玩
幾多成人係炒

MEZCO? $800抵屌
SHF就咪制喇 我買左$580都覺得好撚貴

方大越新出得越好 不過有得揀就當然閃回先

homemade suit 只有炒價
除非好有愛
否則慳番啲錢買其他好過

80週年 MK50 GG 2 pack

比想像中正！GG爪原來可動架

幾時有得訂呢？

有冇人玩x-men? 80週年 colossus好似marvel select嗰隻咁 好正

尋日係秋葉原大部分鋪都係得返一兩盒gg俠

呢set應該最少人要
更靚既都已經早出哂

mk50隻色唔算好膠

早你個晨

剩係想要個真人頭

未有mk50 & iron spider入得過

10周年果set隻50

Tony mark 85 weapson set 幾正， 有換手

有冇link?

有資料喇咩？

Link pls

官方？

嘩......真係咁出......佢將會係我第一隻正版SHF😱😱😱

其實除左隻手， 其他應該同mark 50 dlc 一樣

可以去邊到訂

但隻juggernaut
同ms無得fight啦，大件野真係ms贏晒

菊花背囊

哇，呢套要買但未買85個價又keep住癲

唯一贏可著燈

呢隻真係街市玩具

shf先用到？

wm好膠

剩係攞隻thanos同ds出嚟玩，隻50長喺盒封塵

85都無咩選擇

剛出左價，3804件有小小貴，，，

380，得4件有小小貴，，，

正呀
我都等緊

colossuse 都係MS個隻身高襯d

差隻hulk有邊隻入得過遇

MS AOU 個隻

你地係咪通常係上面條link訂

係，Wa Kan DO 係Takara Tony 嘅分身

dlc正常啦 而且Tony已經唔算貴
好過乜屋或者淘狗

未買到shf85就訂左

希望隻野會落返正常價

等2.0啦
呢隻qc又差 金色漆又唔靚

話左幾時出未？

Btw閃回個tony頭剛到手，好撚高質

我見閃回話唔係for MK50同85，叫人睇人評論

我睇晒都唔見點裝🤦🏼‍♂️定係裝唔到，用blue tick?

Google 搵見好多人都裝到

就係見好多人裝到但唔係好見到有教學 😓

佢有隻mk50 85
你呢隻係4,5,6,7

睇落都ok

係好撚貴
話就話可能一分錢一分貨
但我揀淘寶

個啪指手

淘寶靚既都係得方大同埋閃回
應該兩間遲早都會出既

第一次重塗，油得好核突

好似太重手，好'結'

Mafex 無專用轉接件，得條膠

你for shf用？無特別技巧架喎！

有冇構希啲油 睇片話要落溶製

用咩牌子油？d筆痕好深

新個隻冇以前2隻咁膠

好似Ok wor

90s dazzler

今鋪又靚返

傳話搵lady gaga做個個角色

唔喺話做rocket條女咩

金屬油要噴先得,咁大面積手油咩油都係一PAT PAT

Bradley Cooper

我都想學重塗自制，請教巴打點樣入門

我想改隻海格力斯body做X-Force Warpath，配件頭雕買齊，差在唔知買咩油好，又分水性油性，唔識開油，同埋就係好驚手油一達達，噴槍又無地方玩...

之前係傳加入X-men先，之後先傳加入GOTG3 rocket條女

Av油

係咪新手最好用呢隻最易控制？

HT肥thor

WOW

係呀，SHF。見到！唔該

Tamashii Nations Bandai S.H. Figuarts Spider-Man (Homemade Suit) & Optional Act Wall Set Action Figure

Amazon見到呢隻gg仔，連埋運費都係$6xx，抵唔抵？

信得過 仲幾好人

正價300尾

where?

sorry 睇到了

有優惠券

岩岩去左車站問，佢得WOLVERINE and HULK Figure 2-Pack開訂

我係咪遲左定佢味開其他訂？

一盒就100
6盒就600

黑妹ins好似冇炒？

$260唔算得炒?

我琴日行好似好多間都210,仲要靚頭
得一兩間260

想講carousell大把200頭

等我仲馬雲左隻

鍋物其實應該光定消光
想執執
係咪有巴打玩油愛國色？

哪有

原來門口只可遠觀

唔見有😓

沙田奇趣大把貨

Sorry，首頁見到「MK50」已售完，不會再販🤦🏼‍♂️

SHF Far from Home GG $380

ml 隻mysterio咩價入先合理

200

有冇人知 ml far from home 紅黑gg邊度仲有貨？我行斗斗城冇晒貨了

但唔訂又唔夠炒狗快

mezco homecoming 980入得過？

Homecoming GG?

個人認為太貴～
心理關口 $750-$800

旋轉？

thx 我搵日出mk 行下，順便搵埋ins 有冇

有喎，我再行下旺角睇下有冇鋪頭有先，唔該了

邊度有980

現時點

係咪講緊homemade suit?

個人認為煙屎HOMEMADE 應該會標到$1500
應該講緊科技，科技就值最多$700

電單車隊長個人頭樣實物如何？ 399？

灣仔最平見過329

馬雲有邊間買ml信得過

竟然? 出左喇?
我淨係記得見過佢開訂, 諗住有隻IRON SPIDER就算
諗諗下都係唔要IS, 個頭唔靚

講好d咪誤導人啦
係FFH嘅紅藍gg黎

同HOMECOMING一樣果隻?
380邊度? 原色仲岩我

有啲人話隻手改善咗 唔知真唔真
不過最明顯係冇咗部電話

請問斷腰係咪呢隻?

煙屎 2樓某細舖

唔該晒巴打, 得閒去睇下

我都啱啱油咗同一隻

不過好似冇咩分別

師兄用手油定噴？

胸口係咪手指模

PS batman幾時先出呀

好快變死貨

打埋地址叫佢送隻新既比你

近排出太多ca 黎緊仲有隻2pack

Ca真係可以自己assemble

淘肥一樣大排貨

電單車set次次都唔好賣

我都係買黎想畀peggy set隻隊長坐

咁又係....3百幾用黎買頭買素體好過

反光 同 的金粉 啫

手油

無咩筆痕喎，師兄你係全隻重塗定只油金色位？

只係油紅色位

D油唔「潔」就唔會有筆痕

去過因吹斯玎買過

訂左Tony dlc, 影左收據俾佢， 佢冇read 係咪正常

漏左填form

我第一日買 下午6點幾send 凌晨1點幾先覆
應該太多人訂覆唔切

等下，我上次訂thanos都等左成個星期先覆

旺狗，我攞左盒，仲有一盒

有冇人訂過呢個page?

我同佢訂完尋日羅左貨，發現隻WM 係香港貨，但Rescue 有簡體貼紙，應該係淘寶貨黎。仲幫佢訂左兩set80周年，有少少後悔。淘寶我自己訂好過啦

你有得攞咪好 我po上黎問就係因為我連通知都收唔到
pm問又唔回

我都係佢度訂左hela pack

係佢到訂要幾錢？

200訂，total 410

睇左 全部都係炒價

炒價就咪L訂了, 反正孩記係小朋友玩具, 唔值得炒

加10蚊唔算炒啦
2pack狗城都賣399 佢410訂
好過車站 訂都冇得訂

狗城$399咁都唔算炒價? 咁反問狗城標$699 Shf 黑寡婦 算係正價嗎😏😏

咁邊度買平？

我就係見佢+$10所以算唔駛煩。但宜家驚佢2 pack 都係淘寶貨

淘寶 孩記旗艦店, 之前買現 ML RESCUE RMB169, 免國內運費。

淘寶貨有咩問題？80周年上年都賣到一街都係

係lor..... 2 pack $399 唔係正價咩

2pack呢

正常國家行貨係平D, 但都係正貨, 係多左殘體字Label, 同埋一陣蝗味。

個盒臭？

199啫 正常價呀
但問題係佢唔比貨

下次淘寶啦, Rescue、戰爭機器 RMB169, 免國內運費, 有現貨, 3 日後運到香港。

原來唔想淘 但睇怕佢都係淘翻黎
我都心諗早知自己淘

如果你收到貨, 發現有殘體字Label, 100%係淘寶貨, 仲要等咁耐, 我7月頭已玩緊, 都係淘番來....

淘仔一早見到...
printing唔得 睇怕都係次貨

係冇得揀啫，應該ok既
你本身落鋪買都要慢慢揀睇邊啲靚啦

我覺得邊度地方檢測都有機會中QC, 但貨一樣是Made in China, 睇彩數，最近淘左隻豹妹冇咩問題

係咪有殘體字水貼？

個人最撚憎有塊殘體字label貼在盒背，但冇辦法，一出果陣周街都260元，唔撚想食炒。

用白電油送佢走

最L抵屌係依pack量子服, 兌番港紙唔洗300蚊就買到，仲要樣冇Sad。

但我想要呢隻巨腸套衫，遲d等跳樓價入

雖然大家好唔鍾意殘體字。但坦白講 我好多都係靠淘寶入

因為唔想食set 唔想食炒 唔想衝完得個吉 淘寶真係幾好

師兄介唔介意影影用咩油同架生，想學手塗

我都估唔到架
點解淘寶會早過香港咁多

買咁多次都冇雙膠紙、開封情況, 唯一唔好係殘體Label、冇得逐盒揀QC。

Me2

話說淘寶係咪hottoys都得？

想要車

仲平過amazon us

HT香港有得訂點解要馬雲

呢pack 蟹貨黎 梗係平
worthy CA咩價位丫？

訂到先得架

巴打有無link? 我係淘寶搵唔到

要快啲落單，庫存得番2件，Rmb169，免國內運費。

【孩之宝漫威传奇系列复联4救援装甲战争机器美国队长战损版米字旗】，椱ァ製这段描述₤4i4CYhx0WFJ₤后到👉◇綯℡寳👈

你確定蟹貨? 我見出面inns格仔鋪賣$200中，得一隻，2隻加埋要$500，仲要冇包裝。

謝謝

見佢好似約緊好多人咁

邊到見到佢約人
佢自己話星期日都冇通知就PM佢
PM又唔認

我覺得又唔係太差

你訂咩咁難訂
我訂mk49,50,85,CA 都係walkin

新post